請大家謹記一個道理：只有完全拆毀腐敗高牆、才有空間可重新建立文明

呢幾日我信好多人因國安法而坐立不安，
但唔好氣餒，因為代表我地更近目標了。

不要嘗試逃走或移民。
世上沒有任何一個地方有200萬位同你血緣那麼近，一齊分享著共同理念的人在互相扶持。
這是一項值得自豪的事。
留下來吧！
盡一切努力，去幫助香港黎明重新降臨。

歷史告訴我地，走到呢一步，離光明的一日不遠了。

好 encouraging